一人一個防止宿舍雪櫃野食被偷既方法

偷野食死全家

多拉A夢幫到你

10/10

我以前宿舍廚房裝cam

每樣都咬一啖

瀉藥

成個箱拎走

合法咩

但我唔介意

痾啲尿落個玻璃餐盒到 加啲魚膠粉
雪凍佢
扮整菠蘿味啫哩
最好放一兩嚿菠蘿肉落去

將為胠篋、探囊、發匱之盜而為守備，則必攝緘、縢，固扃、鐍，此世俗之所謂知也。然而巨盜至，則負匱、揭篋、擔囊而趨，唯恐緘、縢、扃、鐍之不固也。

有人買左生日蛋糕落雪櫃俾人咬咗啖

放條菜漬係上面

自己買個雪櫃

以前住hall我有個小雪櫃。矮的，唔太阻地方，上面可以放書。

房有雪櫃

落通便藥落自己啲野到

4張A4紙

面
斥
不
雅

貼喺個雪櫃門

洗潔精搽係嘢食上面、牙膏Oreo夾餅、過期炒蛋、尿液果汁

盒上面寫自己名，咁佢中咗伏之後，見到你個名就唔會再偷。

塞幾塊生命麵包落去,D人食左下次就唔敢食

問非洲朋友拎D廚餘放入去

定期放瀉藥

次次係嘢食上面插個十字架
至今冇畀人偷食過

寫啲阿拉伯文上去，無人睇得明就唔拎

放瀉藥
啲仆街痾返一兩次就唔敢食

但如果條友懷恨在心下次加返你料點算

發明一個有密碼鎖既飯盒

將呢個方法同其他人分享，咁佢次次都係呢個雪櫃中伏，咁應該受到教訓唔會再偷食

如果加返你料都冇得避嘅，復仇就預了冤冤相報。我自己就一定同呢啲小偷玩到底，最多一段時間出去食嘅啫

偷一次，買一次，買到唔偷為止

貼符咒

用奇怪包裝入住d野食
最好係印尼文個d

對方唔洗真係加料
只要喺你張名紙上寫「我加左料，嘻嘻」你已經食唔安樂啦

咬左一啖先

唔用公家雪櫃

lm

大食物盒加個鎖

可冷藏可保溫。
車用電都得。
擺到6罐可樂。
擺唔到市面大部分樽裝茶。
量好尺寸，去ikea 買個合用的食物盒，食唔晒的野先擺。

駛鬼同人鬥心理。

稍為唔好的係，用慣個細雪櫃，去超市買野飲，都係睇擺唔擺到落雪櫃先買。

Ps. 請預留散熱空間。

一打開好撚臭，鼻塞都知啦
尿係行唔通，除左裝忌廉，搏佢一開即飲

貼保安個名落去

寫住勿jam

偷就偷啦 jam乜鳩

首先你要去買瀉藥
擺個樣野上面痴住放左瀉藥
堅持幾日日日如是咁做
啲人就知食完真係會屙架屌你
就係咁簡單

唔好住hall

野飲呢 好似豆漿個d咁點咬

落老鼠藥

豆漿

學術討論
如果落毒落自己野食度，擺左落公家雪櫃，有人偷食毒死左，咁係咪都計謀殺

係，因為你有預謀，你亦可預測事件後果

真係唔明點解啲人會咁仆街偷野食仲要覺得冇問題
仲要唔係一個半個，係全世界都有喎

買個雪櫃擺自己房
一有唔見一定係roommate偷

落瀉藥，超勁份糧
係盒上貼住有毒
試兩三次應該無人敢再偷
到你自己食番正常時可能又會有人再偷，到時再玩過

公司雪櫃啲野寫老闆名，冇人敢拎

mon住邊個偷拍片，然後威脅，唔同你造愛就告發佢，男同學優先

有啲人會照食不過剩低你咬過嗰part

放個hallo kitty公仔頭入去 記住染紅佢

咁如果包裝上面label晒“有毒 唔好食”呢

有毒係不可逆轉, 件嘢點都唔食得, 唔應該再擺喺雪櫃扮食物, 所以應該點都fail
但如果插針/釘呢? 抆返就食得, 而且有label, 咁畀人偷食而令佢受傷/死亡又有無刑責?

緊係上網訂d鯡魚罐頭，臭到仆街果d
仲有可以試下係deepweb訂d 1944年2戰時果d配給，入面d朱古力條仲食得

寫自己名，放一排，d人見你咁重口味就唔會食你d野

用幾百蚊買個雪櫃仔都唔肯
返屋企住啦
梗本宿舍走廊茶水間就要裝cam
係茶水間多次整到警鐘響自然會裝

落安眠藥

Duty of care, Neighbour responsibility, 民事索償，刑事就唔知告咩啦等law巴打入

咪咁孤寒啦
同人分享下會死咩

不問自取，是為賊也。

同學仔問到既，一齊分享又有咩問題；
但總會有啲賊仔偷完又唔會認

之前自己搬咗雪櫃放喺房
啲人大膽到直接入房拎
最後係個雪櫃到鎖左個鎖上去

唔買野食咪冇野好偷

忽相應

自己野食內落毒

分享你老母出來

電費唔貴咩

落新鮮菠蘿肉魚膠粉唔會凝固

買個18L細雪櫃放係自己間房最得

Ust
唯一德政

又唔使我俾

先下手為強，先將自己野偷走

你驚畀基佬爆菊嘅話你會唔會屌咗自己屎眼先

放係紅權入面

紅罐

你做以上行為既目的同動機係乜？
你點同法官解釋？

防盜
啲食物係私人財產, 無人偷就唔會受傷
而且有警告label

又例如我隻杯崩咗但我照用, 有人偷飲我杯嘢割損個口, 按常理都應該唔會有刑責

下次見到你名既野食就每次加料

係hall雪櫃見過有人貼memo紙
寫住邊個撚屌偷食全家梅毒花柳中愛滋中風不得好死

身邊有人試過倒洗潔精落可樂到搞鳩飲佢嘢啲人

大家輪流報仇 冇意思

我試過
條打靶仔仲話好好味

落完毒你係唔係會照食？
擺明想報復/陰人都可以講到係防盗
防盗你寫字紙咪得，人地照偷咪報警
你咁講解釋當法官弱智乜

用針筒打d 辣椒油去金莎入面，再包返靚佢，睇下邊個貪心狗拎黎食

瀉藥朱古力 老鼠特別鍾意食

Ching 咁你都諗到

放枝1982年可樂入去

咁平時係餐廳食到釘果d有無告到刑事
成日都有而d新聞
但好似call完食環無下文

讀書人的事，能算偷麼？

唔小心同有意圖識唔識分